真心如果曼聯打巴塞係先客後主既話，曼一樣可以反勝

痢死好運作客輸3球返到主場可以有部署咁睇住黎食
我曼先主後客好撚唔公平

巴輸冇野講
曼真係唔好彩

唔熟規則
下年巴塞係咪怕左曼聯
點解冇得一齊打歐聯

屌痢狗咪又係黑哨黑個決賽返黎

巴冇歐命

系 本來就先客後主 鏝城又累事

55

190000真係唔係怨婦就勝利球迷
差在未講11年決賽應該要打兩回合